[歐霸四強] 里昂 對 阿積士

阿積士好勁

Dolberg

完全冇人睇 慘到

啲反擊好有效率

阿積士頂實半細

豬

點解俾人兩分鐘入到兩球

有睇，fans嚟